小米攝影機影到人地屋企，Google緊急暫停合作

#小米攝影機拍到別人家
#Google緊急暫停合作

許多人會購買智慧攝影機觀察家中的小孩或寵物，小米米家智慧攝影機最近被發現嚴重漏洞，打開監視功能卻看到陌生人家中的影像，Google在接獲回報後，第一時間暫停與米家的整合協作。

綜合媒體報導，最先是美國一名Reddit論壇用戶「u/Dio-V」發現這項漏洞，他將米家智慧攝影機連結到Google Nest Hub，顯示出的影像並非自己家中，而是別人家一名在椅子上睡覺的人，以及嬰兒在床上睡覺的靜止影像。「u/Dio-V」確實表明使用的是米家1080p智慧攝影機，並與Google Nest Hub相互連結。

Google發言人迅速做出回應，表示已經知道這項問題，並正在與小米聯繫以進行修復，同時小米硬體設備禁止授權訪問Google Nest Hub、Assistant，直到這項問題被解決為止。小米則說，總部目前正在了解情形中。

轉摘：LTN NEWS

屋企有小米嘅任何產品好快啲換啦

中共可以睇到你打飛機

傳說中的backdoor

好彩無用小米

平阿 唔換啦

推

Watch dogs

從來唔用小米

用小米啲人係咩心態

根本小米、華為、所有大陸牌子都唔應該用